====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai développé cette vision dans un papier auquel je tiens  : « La sociologie est un sport de plein air » , paru dans la revue Esprit en janvier 2015 .
Entity Name (Type) :: Esprit (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Esprit (MISC)
Total entitiy counts: 1

